馬會係一盤生意 有咩可以改革

電競投注？

馬會係做莊 唔係自己搞比賽
播外國比賽
唔明點解得足球 馬咁少

六合彩一定要有大細單雙色玩啦

淨係足球都可以好多嘢玩
連走地讓球都無

開放18歲以下賭電競

改革會賺少左， keep 住依家咁就夠賺了， 反正獨市唔怕流失客

首名號碼

好多嘢都想賭
問題係加新賭法要過立法會
建制嘅要搲著數先投讚成
民主派又要左膠上身唔準你賭多啲

抽水太少